［陰謀論］馬會再度取消六合彩

上次六合彩已經2月
原本7月21號恢復 但又再取消
唔通係因為馬會唔想太多人發達移民
定係早排已經比連登仔贏爆廠
細思極恐

你幾可見馬會六合彩既投注額細過個獎金？

食晒

政府好驚BNO撚中六合彩移民英國

世事都被你看透

721（六合彩）唔見人